今日正正常常去食飯見到港男比港女當係狗咁撚

本身有d野做所以早少少食完返黎, 11:30到咁間快餐廳無咩人
見2條港女(都係有樣果類, 25-30)同果個港男入去
一坐低, 其中港女即刻開始爆, 你睇下你幾無用啦, 出到黎都咁, 你條氣唔順就走啦
之後個港男嬲爆爆咁行出個餐廳
個男本身都係大大隻隻果type黎同最少有175
我唔講以為果2條港女帶緊隻狗出黎
點解條港男可以咁無用